physical sales come （半年plan)

本身我有會藉
想介紹個fd 玩半年
有冇咩平plan /試玩介紹？

一年 2600

有冇半年....

仲有無140?

有,我幫你搞,唔SELL教練

仲有冇